玩耳機嗰批有起碼3成都係垃圾

人買乜佢買乜 買完先發覺唔掂過一個月又2手賣出去 都戇鳩 嫌錢多可以攞去捐